大陸網民列出與外國企業合作藝人包括 (陳奕迅) ，要求不要做「漢奸」!

大陸有網民做了列表，列出邊啲演藝人同嗰啲「抵制新疆棉花」嘅外國企業合作，要求佢哋不要做「漢奸」

插盲自己對眼唔好睇囉

啱㗎喇，咁玩落去就啱

乳硬唔係台灣人咩
開關你支國撚事

向左

中國隊呢？

越亂越好
呢十幾年奶得咁過癮呀啦
一係選自由世界
一係獨裁中國

唔好停，批鬥啲藝人至死。

唔好停

向埋佑